[急] [文宣請入] 尖咀女義士事件被所謂’醫護人員’抹黑

啱啱老豆forward呢幅相俾我 講到唔關黑警事 仲推落義士到 話係義士射到佢爆眼 希望大家可以起呢條八婆底
好多中年人到依家俾唔少呢啲post呃到 望文宣組做多啲關於呢件事嘅真實宣傳 唔好俾對家混淆視聽

推

準備十連

1

2

大家幫幫手 好多中年人係fb俾呢啲fake news呃到

4

5

6

7

8

9

次次得幾個字就話係就係 咁我咪好撚唔得閒？ 唉 算啦 叫佢睇番直播條片咪知係咪布袋彈囉

你話係就係呀
我夠話自己係老美總統即刻搵核彈炸你全家呀

推到文宣幫手

要向中年fb社群埋手

FB 根本搵唔到呢個人

一個醫護人員會自行評估警隊開槍的射擊範圍
又係醫護又係神探伽理略喎

我都係 似係hide咗自己 唔俾人搵到

回覆上面有圖

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

佢係白車醫護人員?? 請FACT CHECK, 唔該

點解會睇到X-光片? 而且X-光片點證明一切?

作篇文嫁禍俾義士話自己係醫護人員 乜證都冇 我話我係習近平都得啦屌

721
811

fact 條q 咩? 假到咁樣你仲想fact check?

要咁答D撐政府人士

不如話果個燒紅左對腳的警犬係成班狗差自導自演啦. 制服又係佢, 黑衫又係佢, 滅火又係佢

係深水埗著火, 白車去到尖沙咀?

#9169, #9170
<HA Secrets admin 們現正澄清, 傷者眼球被警方布袋彈射中>
請問關於811 right eye burst case, HA有冇權利出聲明否認/ 制止網上流傳自稱護士/FA所寫既謠言？ Under HA's patient privacy policy, 至少HA employee 係一定唔可以公開病人資料（除非有patient consent)，何況係假消息！！

Admin: 佢班友點會出黎, 等admin 黎啦 !
篇野係諗過先打, 話未fact check 扮晒 hearsay 甘去徊避所有patient privacy 問題. HA 係有責任去澄請正確既治療同檢查. d 人睇得cctvb多 , 以為槍傷一定係甘既樣.

而寫依篇野既人, 甘樣消費傷者, 實在冇恥. 因住天收.

#9170 眼科醫生回應regina leung 嘅comment

以眼科角度黎講，根據該病人受傷位置，係唔會照X-Ray，而係會照CT brain + face.
因為我哋要睇有冇傷及個腦，眼骨，面骨同埋有冇眼內異物（intraocular foreign body)。而做X-ray係對於診斷呢啲情況嘅sensitivity係太低。XRay 都幫唔到我地去處理個病，因為只有CT先可以講到啲骨點裂發同埋眼內異物嘅位置。

所以無人會照XRay。照左係會被人恥笑。

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

edit左 變左消息有待認證

布袋彈同槍只有警察會配備

除非有魔警私自流出市面 支持成立獨立調查委員會

還警察公道!

殘體

Push

[緊急分析]法！不！責！眾！

人地有曬圖同片，你就純文字討論會唔會hea咗啲，小心5毛都冇得你出呀，死8婆

叫你老豆咪咁on 9啦

佢一句「相信被布袋彈打中 有機會死亡」
姐係布袋彈唔係最低武力啦？

臭雞 想 一夜成名

對家成日幾隻字連圖又冇片又冇
都可以有人信嘅
咁其實嗰條友都唔係咁中立啫

係 就係咁
你話你係收傷者入院/
坐急症等睇醫生嘅目擊者
(最好兩篇文啦 一唱一和)
再整幾幅圖 圖文並茂 懶係分析
佢哋又會動搖

唔係要真
係砌故仔
同最緊要有人信

個眼罩一早除左做急救啦

狗撚到呢 做錯永遠唔認
打啲咁嘅嘢過唔過到自己嗰關？

搵到

因為佢哋係幾個人
出唔同嘢
A: 純文字
B: 剪片
C: 改圖
藍屍page: A.B.C分開2-3篇出